老細返黎唔洗手可以點做

屌佢老母臭閪
之前已經好聲好氣叫佢返黎洗手
搓手酒精都送埋俾佢
用左2日就掉埋一邊
然後左摸又摸

Are you the hr? Make use of hand hygiene reminder signs